【金正男未死？】死者肚腩冇紋身 日媒：可能係替身

北韓領導人金正恩哥哥金正男上周一在馬來西亞被殺，驗屍初步結果顯示，在金正男臉上和眼上驗出VX神經毒劑。但有日本傳媒報道，由於死者身上沒有紋身，懷疑他並非金正男。

日本富士電視台公開一張金正男於2013年拍攝的照片，他在照片中赤裸上身，樣貌與日前曝光的死者照片相似，只是多了鬍子，但富士電視台發放的照片中，男子的手臂和腹部都有紋身，和死者不同。報道事件的富士電視台女記者藤田水美表示，她和金正男曾見面、採訪和吃飯，次數不下30次，而紋身照片正正是金正男傳給她。

而日本新聞網站「brandnew-s」的報道指，對金正男遭暗殺後的照片表示懷疑，認為死者可能根本不是金正男。

愈黎愈複雜

豬一樣既隊友